muji summer intern

大家返邊間
有返嘅知唔知邊間muji嘅人先冇咁西

我黎緊返銅鑼灣

推

Push

係咪姐係sales

係啊

定係嗰日in完冇人再返

咁你留個tg先